***************************************************************************************************
***************************************************************************************************
***********************************************************************************PROTEGER CARPETA
1) Crear archivo llamado pass.bat con el sig. contenido:
cls
@ECHO OFF
title HaderCarrilloBernal
if EXIST "Control Panel.{21EC2020-3AEA-1069-A2DD-08002B30309D}" goto UNLOCK
if NOT EXIST MyFolder goto MDMyFolder
:CONFIRM
echo Quieres proteger esta carpeta? (Y/N)
set/p "cho=>"
if %cho%==Y goto LOCK
if %cho%==y goto LOCK
if %cho%==n goto END
if %cho%==N goto END
echo Invalid choice.
goto CONFIRM
:LOCK
Ren MyFolder "Control Panel.{21EC2020-3AEA-1069-A2DD-08002B30309D}"
attrib +h +s "Control Panel.{21EC2020-3AEA-1069-A2DD-08002B30309D}"
echo Folder locked
goto End
:UNLOCK
echo Ingresa la contraseña para mostrar la carpeta
set/p "pass=>"
if NOT %pass%== Hayka_2612 goto FAIL
attrib -h -s "Control Panel.{21EC2020-3AEA-1069-A2DD-08002B30309D}"
ren "Control Panel.{21EC2020-3AEA-1069-A2DD-08002B30309D}" MyFolder
echo Folder Unlocked successfully
goto End
:FAIL
echo Invalid password
goto end
:MDMyFolder
md MyFolder
echo MyFolder created successfully
goto End
:End

NOTA:  En este caso la contraseña predeterminada es Hayka_2612, la cual tú puedes cambiar en el código con tu propia contraseña.

2) No olvides donde guardaste el archivo (puede ser en el escritorio por ejemplo), ve a ahí, 
y has doble clic sobre el archivo pass.bat que fue creado, el cual te creara una carpeta llamada “MyFolder”.

3) Ahora copia y pega tus documentos y carpetas que tu considera confidenciales a la carpeta “MyFolder”, 
nuevamente has doble clic en el archivo creado y se te abrirá una venta CMD confirmando si se desea o no proteger la carpeta.

4) Pulsa la tecla “Y” y enter para bloquear la carpeta, como puedes ver la carpeta desapareció. 
Para mostrar la carpeta de nuevo has doble clic sobre el archivo pass.bat , esta vez se te abrirá una ventana CMD pidiendo que digites la contraseña

******Consejos importantes:
*Una vez ocultada la carpeta, quita de ese lugar el archivo pass.bat y pégalo en tu memoria flash o 
en otra ruta y cuando quieras desbloquear pégalo de nuevo donde está la carpeta oculta.
*Para guardarlos usa un nombre que no llame la atención, en mi caso para fines demostrativos use el nombre pass, 
pero puedes usar otro que no llame la atención.
*Es recomendable que copies y no cortes los archivos a la carpeta “MyFolder”; no lo elimines sin antes haber testeado, 
ya que si no realizas correctamente el tutorial puedes perder tus archivos.
