***************************************************************************************************
***************************************************************************************************
********************************************************************************INSTALAR JBOSS-AS-7
1) descomprimir .zip
2) dirigirse a JBOSS_HOME/bin y ejecutar: ./add-user.sh, seguir los pasos
3) Para acceder desde el navegador al panel de control de administrador seguir los sig. pasos:
3.1) Modificar el archivo standalone.xml asi:

Antes
<interfaces>
        <interface name="management">
            <inet-address value="${jboss.bind.address.management:192.168.101.1}"/>
        </interface>
        <interface name="public">
            <inet-address value="${jboss.bind.address:192.168.101.1}"/>
        </interface>
		
Después
<interfaces>
    <interface name="management">
       <any-ipv4-address/>
    </interface>
    <interface name="public">
       <any-ipv4-address/>
    </interface>
Referencia: http://solovidabien.blogspot.com.co/2015/09/como-habilitar-jboss-as-7-para-aceptar.html

NOTA: JBOSS no trabaja con jdk 8, por lo que se debe instalar java oracle 7 y cambiar la variable JAVA_HOME a esta version:
- export JAVA_HOME=ruta de java 7
/usr/lib/jvm/java-8-oracle/bin/java
export JAVA_HOME=/usr/lib/jvm/java-7-oracle
echo $JAVA_HOME
Cuando se necesite cambiar la versión a trabajar de java, escribir lo sig: sudo update-java-alternatives -s java-7-oracle
ó sudo update-java-alternatives -s java-8-oracle si se necesita trabajar con java oracle 8

4) Para iniciar jboss: ir a JBOSS_HOME/bin y ejecutar ./standalone.sh&, cuando termine, pulsar enter para dejar trabajando el servicio.
5) Para detener jboss: ir a JBOSS_HOME/bin y ejecutar ./jboss-cli.sh --connect command=:shutdown


***************************************************************************************************
***************************************************************************************************
*********************************HABILITAR LA CONSOLA WEB DE ADMINISTRACIÓN EN JBOSS AS 7 Y WILDFLY
Lo primero que tendremos que hacer es crear un usuario (no confundir: NO es un usuario del sistema) con permisos de administración. 
Para crear un usuario administrador tenemos a nuestra disposición un script en el directorio /bin de nuestro servidor Jboss llamado add-user:

Script para añadir usuarios a Jboss
Script para añadir usuarios a Jboss

En mi caso estoy trabajando en una plataforma Linux, aunque también tenéis add-user.bat para los que administréis desde Windows. Ejecuto el script:

add-user.sh
En cuanto a las preguntas subsiguientes, contestaremos:

En la pregunta del tipo de usuario, seleccionaremos "a" (Management User).
Cuando pregunte por ManagementRealm presionamos Enter, dejaremos el que viene por defecto.
Introduciremos el usuario y la contraseña que consideremos oportunos. Estas credenciales serán únicamente para Jboss, 
como dije anteriormente no es un usuario de sistema.
Finalmente, confirmamos y el script se encargará de realizar las tareas pertinentes.
Añadiendo al usuario administrativo
Añadiendo al usuario administrativo

Configurar el mapeo de interfaz

Además tendremos que modificar ciertos parámetros de las interfaces del servidor Jboss. Por defecto, 
la interfaz administrativa sólo escucha en la IP local 127.0.0.1 por lo que si intentamos acceder a la 
consola web desde una máquina remota, no será alcanzable.

Si nuestro Jboss se va a ejecutar en modo de dominio, el fichero que tendremos que modificar será:

$JBOSS_HOME/domain/configuration/host.xml
Por el contrario, si vamos a ejecutarlo en modo standalone, tendremos que modificar el profile que vayamos a utilizar 
durante la ejecución del servidor de aplicaciones. Ese profile puede ser:

$JBOSS_HOME/standalone/configuration/standalone.xml
$JBOSS_HOME/standalone/configuration/standalone-ha.xml
$JBOSS_HOME/standalone/configuration/standalone-full-ha.xml
$JBOSS_HOME/standalone/configuration/standalone-full.xml
Una vez abierto el fichero, por ejemplo con vi, tendréis que buscar la entrada siguiente:

jboss.bind.address.management

Como véis, mi interfaz administrativa apunta a 127.0.0.1. La IP del servidor de Jboss es 192.168.2.101. Por lo tanto, cambiaremos:

jboss.bind.address.management:127.0.0.1
Por esto:

jboss.bind.address.management:192.168.2.101
Reiniciamos el servidor de aplicaciones. Una vez iniciado, desde nuestro ordenador intentamos acceder a la interfaz web. En el navegador ponemos:

http://192.168.2.101:9990/console


***************************************************************************************************
***************************************************************************************************
************************************************************* WILDFLY COMO SERVICIO EN LINUX UBUNTU
REF: https://gesker.wordpress.com/2016/02/09/wildfly-10-on-ubuntu-15-10/
1) Tener instalada la última versión de JAVA
2) Crear usuario para wildfly: adduser --no-create-home --disabled-password --disabled-login wildfly
3) Descargar wildfly: 
cd /svr
wget --tries=0 --continue http://download.jboss.org/wildfly/10.0.0.Final/wildfly-10.0.0.Final.tar.gz
4) Estraer wildfly: tar -xzvf wildfly-10.0.0.Final.tar.gz
5) Crear enlace simbólico: ln -s wildfly-10.0.0.Final wildfly
6) Cambiar la propiedad de directorio y enlace simbólico a wildfly: chown -R wildfly.wildfly wildfly*
7) Copiar el archivo wildfly-init-debian.sh del enlace simbólico a 
etc/init.d/wildfly: cp /srv/wildfly/docs/contrib/scripts/init.d/wildfly-init-debian.sh /etc/init.d/wildfly
8) Ejecutar update-rc.d para asegurarse de que wildfly inicie en reboot el S.O: 
update-rc.d /etc/init.d/wildfly defaults (si sale error, cuando se reinicie el 
S.O se debe iniciar manualmente el servicio de wildfly)
9) Copiar wildfly.conf a la carpeta default: 
cp /srv/wildfly/docs/contrib/scripts/init.d/wildfly.conf /etc/default/wildfly
cd /etc/default/wildfly
10) Editar el archivo wildfly contenido en /etc/default/wildfly, descomentando o editando las sig. líneas
JBOSS_HOME="/srv/wildfly"
JBOSS_USER=wildfly
JBOSS_MODE=standalone
JBOSS_CONFIG=standalone-full.xml — Change configuration file name in order to run full Java EE 7 Stack
STARTUP_WAIT=120 –Probably overkill wait time
SHUTDOWN_WAIT=120 –Probably overkill wait time
JBOSS_CONSOLE_LOG="/var/log/wildfly/console.log"
11) Agregar usuario wildfly anteriormente creado en el sistema wildfly:
cd /srv/wildfly/bin
./add-user.sh, seguir los pasos
12) Iniciar servicios: service wildfly start
